嘉湖山莊呎價跌穿9000元 套三房戶傳售566萬元

【東網專訊】藍籌屋苑樓價進一步回落，天水圍嘉湖山莊呎價跌穿九千元。市場消息稱，屋苑樂湖居8座極低層B室，實用面積633方呎，套三房間隔，開價575萬元放售。由於單位內籠無裝修，加上位處極低層，市傳減至566萬元售出，呎價僅8,942元，料屬該盤今年最低呎價。據了解，今年1月該屋苑一個實用面積639方呎單位僅售575萬元，呎價8,998元屬對上低位。

該盤套三房交投加快。祥益謝利官稱，同類型大單位過去10日連沽10伙，其中樂湖居10座中層A室，實用面積636方呎，一直為收租物業，剛交吉叫價670萬元放售，即有10組客睇樓，放盤即日售648萬元，呎價10,189元。該行稱，屋苑周末兩日錄9至10宗二手買賣。